[白事當紅事辦] China Daily 分享汽車駛過水浸道路短片，Hashtag 「迷人的中國」

真係痴Q咗線

厲害了 輕功水上飄

中国最美的風景就是洪水

啲水咁撚柒污糟都話迷人

真係好靚 希望日日有咁靚嘅風景

禾系芝麻仁啊屌

中國建築咁勁
千年都唔見一次啦

可以做汽車廣告

啲車會唔會死火

既然咁靚
希望中共一世都咁靚